%
% LaTeX source of my resume
% =========================
%
% Heavily commented to to fit even LaTeX beginners (hopefully).
%
% See the `README.md` file for more info.
%
% This file is licensed under the CC-NC-ND Creative Commons license.
%


% Start a document with the here given default font size and paper size.
\documentclass[10pt,a4paper]{article}

% Set the page margins.
\usepackage[a4paper,margin=0.75in]{geometry}

% Setup the language.
\usepackage[english]{babel}
\hyphenation{Some-long-word}

% Makes resume-specific commands available.
\usepackage{resume}




\begin{document}  % begin the content of the document
\sloppy  % this to relax whitespacing in favour of straight margins


% title on top of the document
\maintitle{Tal Zeev Torres}{Noviembre 13, 1990}{Last update on \today}

\nobreakvspace{0.3em}  % add some page break averse vertical spacing

% \noindent prevents paragraph's first lines from indenting
% \mbox is used to obfuscate the email address
% \sbull is a spaced bullet
% \href well..
% \\ breaks the line into a new paragraph
\noindent\href{mailto:zeevtorrestal@gmail.com}{zeevtorrestal\mbox{}@\mbox{}gmail.com}\sbull
\textsmaller{+}56 (9) 511-77566\sbull
{\newnums talzeevtorres} \emph{(Skype)}
\\
José Miguel Carrera \#130\sbull
La Florida\sbull
Santiago, Región Metropolitana\sbull
Chile

\spacedhrule{0.9em}{-0.4em}  % a horizontal line with some vertical spacing before and after

\roottitle{Resumen}  % a root section title

\vspace{-1.3em}  % some vertical spacing
\begin{multicols}{2}  % open a multicolumn environment
\noindent 
Egresado el año 2016 de Ingeniería Civil en Informática de la Universidad Andrés Bello; con más  de 3 años de experiencia en desarrollo de aplicaciones móviles tanto en empresas nacientes y consolidadas, como por aprendizaje y proyectos propios. Además, la administración del desarrollo de requerimientos en software de ventas y ERP de inventario. Posteriormente, la gestión de proyectos mientras se desarrollaron, llevando a cabo su seguimiento, arquitectura y codificación, los resultados cubrieron las expectativas de la empresa contratante y del cliente.
Alto desempeño en ambientes laborales, habilidades interpersonales para dirigir y trabajar en equipo; entre las habilidades blandas destacadas se encuentran la proactividad y el manejo del trabajo bajo presión.






\end{multicols}


\spacedhrule{0em}{-0.4em}

\roottitle{Experiencia
\\}

\headedsection  % sets the header for a subsection and contains usually body text
  {\href{http://www.gestsol.cl}{Gestsol S.A.}}
  {\textsc{Santiago, Chle}} {%
  \headedsubsection
    {Arquitecto y Desarrollador de Aplicaciones Móviles}
    {Octubre \apo16 -- Actualidad}
    {\bodytext{
    Rubro: Soluciones Tecnológicas y Comunicación.
    \\
    Desarrollador en Framework IONIC y AngularJS FullStack para aplicación de pago con el cliente Grupo Pullman Bus, proyecto que terminó en éxito y es ocupada y mantenida hasta el día de hoy en los buses de la I y II región. En la última parte del proyecto tuve que sobrellevar su codificación, arquitectura y seguimiento para su puesta en marcha. Actualmente estoy encargado del "back" de la plataforma de GPS Móvil para Minera La Escondida, desarrollada en Ruby on Rails 5.0.
\\
    }}
}

\headedsection  % sets the header for a subsection and contains usually body text
  {\href{http://www.contactoschile.cl}{Contactos Chile}}
  {\textsc{Santiago, Chle}} {%
  \headedsubsection
    {Innovación}
    {Diciembre \apo14 -- Febrero \apo15}
    {\bodytext{
    Rubro: I+D
    \\
Aplicación para Android desarrollada en base al Framework IONIC, desde su diseño hasta que fue subida al mercado (Play Store). Se trata de una aplicación que accede a la agenda de contactos del sistema, para luego de revisar cada usuario guardado, verificaba si tenía el nuevo formato para poder llamar desde Febrero del 2016 (Es decir, que en vez de 51177566, tuviese el 9: 951177566. Así también los números de telefonía fija, que el nuevo formato incluía un 2 antes del número en cuestión). Además a esto, contaba con el requerimiento funcional de establecer todos los contactos guardados como números para ser reconocidos por la aplicación 'Whatsapp', es decir, agregar el +569 a cada número de celular que no lo tuviese agregado.La aplicación tuvo descargas, hasta que salió la aplicación oficial de SUBTEL que avasalló con esta aplicación propia.
    \\

    \\}}
}


\headedsection  % sets the header for a subsection and contains usually body text
  {\href{http://www.viupark.cl}{ViuPark}}
  {\textsc{Santiago, Chle}} {%
  \headedsubsection
    {Desarrollador Web}
    {Diciembre \apo14 -- Febrero \apo15}
    {\bodytext{
    Rubro: Monitoreo y mantención de parquímetros.
    \\
    Funciones: Despliegue de requerimientos del cliente, en los cuales se encontraban diversos módulos para un mantenedor de clientes implementado con el framework \emph{ZKOSS} para JAVA Web. Junto a esto las soluciones conllevaban conocimiento en HTML5, JavaScript, JQuery y CSS.
    \\}}
}


\headedsection  % sets the header for the section and includes any subsections
  {\href{http://www.segurosfalabella.cl}{Seguros Falabella Corredores LTDA}}
  {\textsc{Santiago, Chile}} {%
  \headedsubsection
    {Práctica Profesional II}
    {Enero \apo15 -- Marzo \apo15}
    {\bodytext{Rubro: Corredora de seguros.
    \\
	Cargo: Practicante Ingeniero Civil en Informática.
    \\
Funciones: Desarrollo, documentación y despliegue de requerimientos sobre plataforma web implementada con JAVA/ORACLE.
    \\
}}
}

\headedsection
\\
\\
\\  {\href{http://www.ants.cl}{ANTS Constructora S.A.}}
  {\textsc{Ciudad Empresarial, Chile}} {%

  \headedsubsection
    {Práctica Profesional I}
    {Enero \apo13 -- Marzo \apo13}
    {\bodytext{Rubro: Construcción y Diseño
    \\
    Cargo: Asistente TI
    \\
    Funciones: Mantenimiento sistema funcional y soporte a usuarios. Cabe destacar que se requería conocimientos en Windows Server 2012 para la mantención del servidor.
    
    }}
    }


%\headedsection
%  {LIP Automatisering}
%  {\textsc{Breda, The Netherlands}} {%
%  \headedsubsection
%    {Software Auditor}
%    {Sep \apo06}
%    {\bodytext{Audited their flag ship product \emph{\acr{LIP} Suite}:\ an %\acr{ERP} solution for construction companies.}}
%}


%\vspace{-0.2em}
\begin{center}
 % \emph{\small Please refer to my \href{http://www.linkedin.com/in/ciesbreijs}{Linked-in profile} for a more complete list of work experiences along with recommendations.}
\end{center}


\spacedhrule{-0.2em}{-0.4em}

\roottitle{Educación}

\headedsection
  {\href{http://www.unab.cl}{Universidad Andrés Bello}}
  {\textsc{Santiago, Chile}} {%
  \headedsubsection
    {Ingeniería Civil Informática}
    {2010 -- 2016}
    {\bodytext{Situación: Egresado
    \\
    }}
}

\headedsection
  {\href{http://www.stls.cl}{Colegio Saint Louis School}}
  {\textsc{Santiago, Chile}} {%
  \headedsubsection
    {Enseñanza Básica y Media}
    {1996 -- 2008} 
    {\bodytext{Situación: Completa
}}
}


\spacedhrule{0.5em}{-0.4em}

\roottitle{Habilidades:}


\inlineheadsection  % special section that has an inline header with a 'hanging' paragraph
  {Lenguajes de Programación:}
  {C/\nsp C++/\nsp C\#/\nsp Java/\nsp Python/\nsp Ruby/\nsp JavaScript/\nsp Elixir/\nsp PHP. 
  }
  
\vspace{0.5em}
\inlineheadsection
  {Frameworks y Tecnologías:}
  {\acr{HTML5+CSS3},\acr{Ionic},\acr{Angular},\acr{Rails 5}, \acr{XML}, \acr{REST}, \acr{SOAP}, \acr{Angular}, \acr{jQuery}, \acr{Apache}.}
  
  \vspace{0.5em}
\inlineheadsection
  {Manejo Base de Datos:}
  {My\acr{SQL}, Postgres\acr{SQL}, Oracle 11g, MongoDB.
  }
  
    \vspace{0.5em}
\inlineheadsection
  {Aplicaciones:}
  {
  Suite Microsoft Office Intermedio-Avanzado, Vim, Eclipse, Visual Studio, Git, SVN, VirtualBox.
  }

\vspace{0.5em}
\inlineheadsection
  {Idiomas:}
  {Inglés \emph{(Intermedio Universitario)}.}


\spacedhrule{1.9em}{-0.4em}

\roottitle{Intereses}

\inlineheadsection
  {No exhaustivo y en orden alfabético:}
  {Arte, Ajedrez, Criptografía, Historia, Ingeniería de Software (Metodologías), Música, \emph{Open Source}, Sistmas Operativos, Tipografía (ejem. \LaTeX), viajar.}
  
  \spacedhrule{2.6em}{-0.4em}

\roottitle{Otros Cursos}

\inlineheadsection
  {}

  {Escuela de Ayudantes. Dirección de Innovación y Desarrollo Docente (DIDD), Universidad Andrés Bello, 2016.}
    {Curso Ionic Framework para Desarrollo Móvil en Android \& IOS. {\href{http://www.coursera.org}{Coursera.org}}, 2015.}
    \\
  {Curso de GNU/Linux. Facultad de Ingeniería, Universidad Diego Portales, 2013.}


\end{document}

?
